問巴打，令你有衝動想娶女朋友既一𣊬間

女朋友做d咩或者講d咩會令你即刻認定佢甚至好有衝動即刻想娶佢，以後對住佢一個女人都願意？可以打長文，好樂意睇

煮好一餐飯搬出黎俾你食果陣

仲有就 唔講啦

黎多Q 唔洗錢

連登仔標準答案
屌嘅時候發現係處

使唔使要好好食？

放得入口係基本啦
當然越好食越好

錫左我一下

個人覺得，一個男人感覺到自己既另一半都肯為段關係付出，唔係乜撚都老奉，先會有意慾想同個女人結婚，當然都會有d仆街就算女朋友好撚好都唔會珍惜啦

同d動物講野個陣
好傻好可愛

顏射完仲識笑個一刻

可能冇

放工大家都好攰，仲幫我按摩

Av情節

跟住俾下一個顏射

OT好夜，返左屋企，坐係沙發，佢係廚房，著上圍裙，笨手笨腳，學煮新餸，等你沖好，一齊食飯，佢同你講，唔準嫌棄，工作酸苦，甜在心頭。

知我唔開心為左我而喊
攬住我對住我傻笑個陣
可惜...

幸福到咁 這些機會

佢心諗屌你都廢撚事

煮好飯洗埋碗
早過我起身煮早餐俾我食
起身雙目對視

唔記得講已成ex

點香果陣 見到你現身 你企係度無聲出
一定係前世夾定 你要等埋我
等我老死再下世做段好姻緣
到d 香燒到落隻手度 好撚痛呀師父

先發現
原來我沒有女友

睇完咁多留言
大部份都係女朋友為你付出 先想娶佢
攰都同你按摩 煮飯你食
到底係咪娶個工人

壓力好大決定裸辭
搵咗差唔多四個月都搵唔到工
佢屋企人日日話佢
佢係專業人士搵多我幾倍人工
但佢冇比任何說話比我聽
最後搵到份差嘅hea工
收到offer後嗰日即刻讚我叻
話我己經有好碼頭第一步
話努力一齊同邊做邊send cv
好想同佢過一世
可惜己成ex

因咩事散？

你女朋友 有收開其他人錢

連付出都冇 拍拖都唔會長 仲講咩結婚？
當然雙方都一樣

一齊登山點知兩個都高山反應
事前買咗幾支氧氣但唔夠兩個人用，
去到最後嗰支佢死都唔肯吸，迫佢吸佢就細細啖，同我講如果一定要有個辛苦啲，嗰個係佢都冇所謂

最後我係娶咗佢嘅

娶番嚟做少奶奶 養寵物？

按錯負皮

陪我一齊響街邊食燒賣果陣

做咩事都支持我
我成功咗仲開心過我
我話失敗佢就騰哂雞唔知點算

正皮我俾嘅
邊個俾負皮同我企出嚟

望住佢係廚房傻更更煮緊野食個憨鳩樣就好想係後面攬住佢叫佢做老婆
唔知點解覺得煮野食既時候特別有老婆味

我地好似響到格劍咁

係我事業同學業都失意個時扶返起我個兩段時間
問心佢同佢一家真係一個好好人
係我學業失意個陣佢冇介意過我係個公園到喊成兩個鐘咁聽我講
係我事業失意個陣，除咗佢陪我，佢呀爸呀媽都俾咗好多鼓勵我
有一次我負到一個地步咁問佢：你本身住緊私樓，點解唔介意同我呢個窮撚，仲要同我一齊涯？你d同事冇笑你咩？
佢就答我：咁係人都會有起有跌架啦，係我跌倒既時候你都扶起我，點解我唔可以扶返起你。笑我同你？我笑返佢地俾層樓揸住個春袋做人。年年可以同你同埋兩家人一齊去旅行我已經心滿意足。差唔多日日有人返完通宵仲要開車過黎送我返工，呢個司機我唔會放佢走架啦

就係呢刻我同佢講：多謝你陪住我咁耐，唔係有你，我諗我一定撐唔住，司機呢個位我唔介意做足一世

宜家佢屋企人成日密密地夾埋我屋企人叫我地快d結婚

條女攞住支竹籤督鳩你～～
「係你自己話唔要㗎喎小姐 」
你啤完佢一陣 擰返轉頭食燒賣
隻衰妹又督鳩你 仲要笑笑口咁～～～
你再啤住佢
「你係咪想我今晚督到你聽朝坐輪椅呀 」
隻衰妹唔出聲 但係仲係笑笑口咁
你都廢鳩事理佢 繼續食燒賣等條衰妹等陣冇得食
『咁你要餵飽我㗎喎 』
「咩話 」
你差啲啃親 遞咗兜燒賣俾條女
隻衰妹已經陰陰嘴笑
你膠都廢事俾 喺個袋度攞支水嚟飲
擰返轉頭
隻衰妹已經食梗兜燒賣 咬下咬下塊下唇咁望住你
『飽晒喇 』
你已經忍唔住笑咗出嚟
『咁你今晚諗住點餵我吖...』

你係咪痴線架大佬？

收左工 好餓無野食 佢整左個飯盒比我 雖然正正常常味道 但係同佢一齊坐係體育館食真係好幸福

睇字都覺得好幸福 快啲結婚啦！！

She’s a keeper

無啦啦睇到眼濕濕
巴打好幸福，快啲結婚
祝你地白頭到老！

冇錢結呀
雖則佢呀爸呀媽話唔大搞都真係冇問題
同埋我同佢都想搞wedding party 就算開心d

冇錢呀師傅

『bb, 我有了 bb.』

比枝假嘅驗孕棒佢睇

欣宜都係處 擋唔擋？

呢個真係抵娶！
為左你而犧牲自己，好難得！

睇呢個post好開心
甜到漏

另一半肯為你付岀有邊個唔想？

屌我都係

曾經ex講過佢會幻想我同佢既婚禮
同埋諗好咗結婚誓詞
分開嗰陣佢講過一句
如果無人要你，你返黎我一定娶你返去
雖然分開咗但有時諗返都會好安慰咁

冇呀，冇女朋友呀，你滿意啦!!! 屌…屌…你…老母…

呢個贏晒啦

可能就係因為嫌佢份工太hea

知道自己無自制力，有錢就會亂咁使，而個女朋友食得住我令到我唔夠膽亂咁使錢嗰陣。

一個改善到你個弱點而唔係陪你癲或者由你仆街嘅另一半，唔娶佢返嚟仲等幾時？

自從俾晒啲銀行戶口，信用卡account俾佢之後，由八萬卡數變到三年就還完仲可以上車買車兼擺酒(咁當然首期有少少父+外父幹)。

假如搵到個同我一樣咁大使嘅，或者由我使嘅話，我諗我應該都係要租劏房

坦白講係佢tum得兩老開心 同時發覺自己唔會再搵到第二個女仔好過佢

我覺得自己係 你令我身邊既人開心我就最開心

個post都幾甜

好波

好幸福呀

係正既
但你係文盲黎?

幫我含

wa屌你拍戲咩

枕係我大髀到含

諗返起
我真係覺得係公園喊兩個鐘個次真係好柒
但又真係屈住好耐好耐

睇到扯咗

主動講aa制個陣

互射左一次

好羨慕你有個咁好既女朋友

唔發嬲既時候

屌 條女性格咁好